今年3月27號，我喺灣仔星街一間cafe度講晒所有嘢俾Orin同Salma聽，

佢哋好溫柔咁問我，Gurl，你要搵返自己啊，你知道自己想點未？

把聲勁溫柔

未聽過

對唔住